at 17嗰兩個係處女啦啩

一個Les結埋婚,另一個都似les而且

係les就唔會同異性上過床？

咁異性戀男人都會唔會間中俾人屌吓屎忽啦

咁都好多同性戀以為自己本來係直，同異性扑過先發現鍾意同性嫁喎
唔通你以為les果啲真係個個未俾男人開發過所以先對男人冇興趣 ？

我想知許廷鏗有無同異性做過愛多啲

一路俾人插一路插女

林二汶以前同余迪偉做電台個陣一早講左唔係

尋日聽咗幾好聽

佢好似好多男朋友，佢呀哥先係

林二汶都有人溝

佢地係咪處都冇人想知

聽人講另一個就真係行內外多人追

林二汶好正，身材又正

細妹係幾靚

特別彈結他嗰look

好想大大力精服佢

Ellen同過男人拍拖

同過，中學果時，佢係艾粒度講

林二汶直情做過成張cd 關於舊男友
嗰時艾粒仲串佢既ex多到坐滿成個伊館都坐唔曬